連登仔成個怨婦咁

上到封面又點
可以打幾日飛機?

收皮啦

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

俾啲尊重啦香港人
咁唔抵得同班支那人有咩分别？
公開強烈譴責？
利申：希望香港示威者做

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

同啲玻璃國人一樣唔合心水就屌鳩人

比d風度啦，未學鄰國輸打贏要。

冇得上封面講到好似世界毁滅咁😌😌
香港人可唔可以唔好再用啲咁嘅態度睇嘢呢
一開始已經話依啲只係支線
冇必要咁執着
唔會話上咗封面我哋就贏㗎🙁

真
成日笑人玻璃心
自己又屌三屌四

真係好核突

岩呀

連衛兵😌

係，真心好柒
唔排除有人帶風向

仲要成日話人玻璃心。。。

怨登仔

連燈五大訴求，核彈都唔割只係口號
最緊要有飛機打
咩台灣出聲，英美口交，上下報紙雜誌就最緊要
女手足被姦，手足無撚左隻眼，無撚左條命之類嘅用嚟上頭條又係一流
上到國際頭條，射到滿地都係就最滿足
實際打狗滅龍嘅野，FF完俾人拉就ok，唔撚會做